不如學游清源咁講，籌錢向海牙法庭對港警執法作出仲裁

比啲壓力林奠同佢既班子，另起一個阻嚇作用。然後再比國際再次關注，大家點睇？

比d 壓力比d 爭扎d fd?

仲裁完 邊個執法 邊個制裁
聯合國入面中國有否決權
除左美國根本無人敢幫香港出頭